啲日本妹懶係野寫哂英文咁以為佢識英文，點知一同佢講英文又係當我講外星話

好過大陸女講英文扮韓妹

有得屌你屌唔屌

改個日文名咁以為佢識日文
點知一同佢講日文又係當我講外星話